屌埋今晚就好停，幫Poly口既今晚肯定無入過去

你班撚樣要靚裝先好送入嚟 都算
話FA呃飯食 都算
你要學班狗玩無限搜身都算
你係泳池浪費火魔
都算，仲有你呀屌你老母十點幾個個撚樣直情扔落自己手足個到個個
天台條撚樣 堅持試野 下面好多手足，下面嗌你第二面試 咁都要嘈十分鐘 都算

屌你老母
乜撚野叫唔係POLY人就走
定你呢一刻都仲要分POLY人定香港人？

你知唔知幾多人聽到Poly要人四方八面入黎想幫手
一夠人無狗就當手足係Condom？
幾多人cu守完夜就過黎你知？

你哋好好反省下啦

推到POLY仔反省

唔知發生咩事
但希望手足唔好內鬨
learn from mistakes

其實點會咁冇常識 講唔係poly人就走
到底係咪臥底嚟

FA呃飯食？
wtf

btw 建議唔好再鬧
你當教下佢地做人 畀啲耐性ok？

MK大學

所以要
推到POLY仔反省

提出問題 我叫佢地改善姐

應該反省既
唔好怕瘀

覺得唔舒服就轉場支援啦
佢哋都要長大 佢哋唔想守就由佢

推到POLY仔反省
唔好偷偷負皮

錯字：我->佢

依幾日知點解咁多Poly學生比人拉
唔係出嘅人特別多
而係出嗰啲特別豬特別廢
唔係想分化
但你哋真係搞到有心做嘢嗰啲手足燥

其實禁撚多人屌就知poly仔真係有問題
你地話人分化之前 諗下自己係咪死攬

本身既poly 就平行時空黎
係有心既
之前一早逼校方拎z core 跳樓單野既cctv

推到POLY仔反省
唔好偷偷負皮
你唔反省真係有事無人救你

好多撚屌出黎溝女多過抗爭

借位貼

革命唔係真係夾硬嚟㗎，但我哋勇武唔可以後退！

真心樓主講既野唔係無道理
今日前線同哨口角
內鬼事件
泳池事件
我作為理大舊生都覺得幫唔落
眼見其他u黎幫手既手足一隊一隊咁走
真心灰
希望師弟們可以改善一下

Poly肇事者麻煩出嚟道歉
否則如何服眾 平民憤

即使避免內鬼
都唔係咁做

唔完善可改善

對唔住手足原諒poly啦 辛苦哂

佢地自己圍內都內閧到散曬
今朝嗌生嗌死嗌救命
自己poly人都少到乜咁
你唔夠人要吹雞 個個都肯幫
但黎到又要比你地當係狗咁喝
依個時勢車物資都分分鐘比狗塔
山長水遠入黎仲要比人話外援要點點點
態度好啲係咪咁撚難
你話你難 人地四方八面黎幫你
但poly人你地有冇真係當人手足...

Poly 爭氣少少得唔得 乜時勢仲內訌

由佢地坐48小時冷靜下

一陣又有入嚟話分化架啦
其實係現場嘅手足十個有9個都有同感

其實有好多人唔係poly人

大家屌佢地係為佢地好希望可以改善 唔係代表割

你班poly仔 屌你老味系 CU守夜攰到仆街 知Poly要人同埋有狗車 即刻衝過黎幫拖 而家呼呼喝喝 係到分poly人同香港人 再見啦 Poly永遠都做唔到CU既分別 垃圾

我唔係理大人唔識路 想搵埋個手足 約好左一個位 睇完佢影比我既相都唔識路 咪問下人囉 點知條友好似怕撚左我咁話我唔識呀 我唔係理大咖就走左 屌心諗咪撚玩啦 望住你係拉吧行出黎 整定炮台又比所謂理大人屌 算 反正走左 唔想再黎poly

poly學生會正垃圾 外來人唔聽你講就唔撚做你傻撚咗呀 林奠都唔聽你講你而家唔返屋企？

仲有 唔係話唔明白大家個危機意識
大家黎得嘅我諗都身經百戰啦點會唔明
但個感覺已經唔係話你地擔心咁簡單
根本好似唔當係手足 好似自己高人一等緊

btw 屌哂經驗撚！

反省下自己啦poly 仔

同感，但唔少mk唔係poly人

當然拎大聲公扮大台，check又開門又唔開搞撚左成粒鐘

不過算啦，希望會改善

基督徒保衛聯盟主席嚟咗香港，呼籲大家9am&5pm去遮打花園，為人權法集氣

- 分享自 LIHKG 討

行動post幫推

屌你老尾
魔法做撚錯 教你又屌番轉頭
仲要係啲低級錯 塞實毛巾浸到水好撚基本啦
幾個月都仲未撚識就聽下人講啦
今朝先學就唔聽意見 仲話咩高級學徒
整完嗰啲用唔撚到
on9

好多前線唔係曬火魔
係試緊嗰批得唔得咋屌

先講捉鬼事件，一有人話有鬼有鬼
就全部人衝撚哂去VA封出入口
捉錯自己人，仲要屌返人轉頭

晏晝就有堆人喺到嘈用唔用箭
我食埋飯出到嚟仲嘈緊
可以嘈成粒鐘都有

喺泳池話就話試火魔法，實則嘥撚哂啲嘢
啱啱半夜3點幾大叫：冇哂火魔喇屌！
我屌你老母你成晚係撚咁揼緊係冇啦
不過到而家仲揼緊呀

到半夜4點，好多手足都瞓緊休息緊
突然有班人喺VA門口大大聲唱肥媽首歌
大佬你唔瞓大把人要瞓

現場極少Poly學生/舊生

仲幫poly口嘅真係十成有九成冇入過嚟。

利申：喺Poly守咗全日，而家比游池堆人嘈到瞓唔撚到

佢地而家又嘈緊喇

泳池

有啲真係有試嘅必要
工場做嗰啲用唔撚到
當qc啦

拉

Btw,入過幾次VA同其他手足傾偈
估計現場中學生仲多過poly學生
唔該poly學生真係反省下，自己學校都唔嚟幫手
憑咩要屌走其他人？

係ig search poly
就見到唔少中學生入左黎打卡 po story

對唔住 利申埋大人

推 利申poly人 大家都是香港人 不用分那麼細

屌你poly 仔真係唔抵幫 要比教訓佢地 當我地手足係咩！！！！！咪撚野叫呃飯食 屌你好撚嬲

與其曬時間搵嗰班人出嚟不如直接改善
不過道歉係需要嘅，呢個時候su 就要揹起呢個責任

理大屌你

決定去City 發夢 理大88

poly人輸經驗

Push

推！但不割

中大幾好，位置偏遠，交通不便所以入到黎既人真係有心幫，poly呢啲易access到先多雜人

Poly智障 attention seeker 全日又condom又唔掂又話六四又話會死 全日跟本咩事都冇 得幾粒tg 最大問題係講到情況咁差都係得100個poly人 成班讀poly啲死mk屌完女隻腳冇力？成間U 100個? 嚟幫手態度又差又自己poly人圍威喂 都唔知係咪想人救 又要外人救 外人入到嚟當人犯咁check 我屌你外人緊係冇poly學生證啦 後期仲要玩捉鬼 我屌你哋成班死晒係入面算啦 一定有人話我分化 話得幾一定唔係外人入去幫手 跟本poly全日都唔知自己做緊乜

今日第4次po呢段野

poly原本留守個班垃圾黎，attention seeker，真正poly勇武一係開花一係去CU，poly原本留守個班MK仔只係想做大台，吸引注意力。

都想提下大家
常識：
1.勿捉鬼
2.山長水遠送物資，點都收左先
3.做得手足不分校内外
4.語氣要平和
5.人地係過黎救你命，請分清主客

唔排除有鬼嘗試製造衝突，但如果真係poly人搞出黎的話，希望你地班MK仔有多少少智慧。

恥為埋土仔

要比教訓佢地！！！ 決定去幫city cu

理大學生會去左邊？

唔想知

大家屌埋今晚就原諒佢地啦

想問下佢地而家呢個鐘數麵未反醒 點原諒呢？

嘈到va入面都聽到。。。。以為有咩事發生

Poly手足道歉

大家嬲埋今日就算啦
唔好再分化喇

我認真覺得poly 守唔過...要攻嘅好多位都攻得入，就算做到同cu 一樣水準都未必守得到，加上好多發開夢嘅poly 人都唔想守poly...唔想見到你地為咗條紅隧送頭

唔反省 唔道歉 唔會原諒

自律下得唔得呀屌

唉，我朋友係13號晨咁早返去幫手......
第一日已經少kam架喇，留係度完全唔知做得D咩，突然傾話要14號凌晨3點再行動搞紅隧，然後又提前做左......溝通又勁差，一時有堆人又過放完火就即閃，一D人又話咁辛苦set晒野守唔可以咁易走，總之時溝通都好有問題......
點估到第二日仲會愈做愈衰......閪家長又閪手足，仲要捉埋鬼......真係喊出黎......我朋友都話無眼睇

學生會就算9數啦，理大學生會向來都縮縮地骨架喇......真係講都晒氣

City CU 手足 愛你地

其實幾時嗌唔係poly嘅走？

好肉酸喎

仲有poly啲哨... 係咪訓撚着哂
屌 如果真係有狗
我夠膽講暢運個班前線十條命都唔夠

我同個fd聽到要人去到poly
點知.....個刻真係有少少灰

真！ 覺得佢哋不停吹雞叫人 然後淨係係canteen食飯都知佢地乜料

我想知

死撚左
冇見過

Poly真係唔低幫
下晝成班弓手出動 突然彈個poly人出來又話出弓就出實彈 大佬 西灣河手足空手都比人開實彈啦 唔好玩啦好嗎
嘈左成個鐘 大佬你唔係打就番屋企或者唔好叫人入來
你估拎弓個個唔危險？係咁問我地負唔負責得起poly入面咁多條人命 又話違反槍械管制條例咁
我屌你啦 有心都變無心 比番哂你
結果夜晚成班人拎哂弓出去 hello?
態度又唔好 又要驚 又要集人幫你打

想學中大吹咁多人 但又無能力組織
內部溝通成問題 又唔放心比有經驗人帶住你地做
死都要自己做大佬咁 你個海關垃圾到 叫人走

叫人走 屌手足 真心on9

推

push

之前又話人當佢地condom

On9

咪撚再去poly
等d狗拉哂班mk就岩

Real cls

車手先最撚危險

Dllm好撚79燥呀真係

有人報夢話我知呀
今日啲中學生仲多過poly人但又屌返poly人話憑咩信你

無gear係身就話唔俾入 我黑人問你個號 企撚左半個鐘係A core 又突然話全世界入得啦

舊can隔左成大半個鐘先話有鬼入左黎 唔撚山哂出入口就宣布捉鬼 好撚fresh呀揸咪個啲 又唔撚聽人講又燥9人 淨係一味話點信你 夾硬搜身安排唔到快捷方法又唔聽意見 係就男左女右分兩條隊搜完無咪算 燥到啲手足連口罩都除埋 屌你地 live緊架

全日外面又勁多人周圍9fingfing 搵野做啦 9fing不如你去返區撚狗啦

唔想分化 但真係好撚79燥

有無考慮俾返poly有經驗嘅人host呀 感覺完全係中學生支配左個場同coordination呀 感覺好撚差呀

仲有 好撚多人啲態度都好撚79差呀 特別係A core守門口同can啲門口呀 痴撚線架 入黎幫手唔係必然架

差啲唔記得 手足唔好再用laser射軍營啦

打完順返條氣啦
大家經過今晚一齊自我反省下啦好無
再黎過啦

推呢個啦，真心要反省

仲要有班柒頭渣撚住個長盾扮狗，屌你老母有人唔做要做狗你唔撚去考警犬？我想講你咁樣嘉年華真係搞到好多手足即刻走人，仲要比人屌幾次都唔撚識停，真係好撚柒羞恥呀屌你老母反省下啦！

個班好似係中學生

MK大學
垃圾
我永遠唔會再去

btw

屌你老母

物資站嗰條女

洗唔洗咁撚惡係咁屌尻人呀

唔講以為入撚左街市

戴眼鏡個個

屌你老母在場拎咪個堆根本唔係poly
可以肯定有班人係專攪事/真on9
混入左8大

第一: 淨係睇佢地今晚打鑼打鼓煮哂飯都知咩料 同平時hall啲活動嘉年華冇分別 差在未唱食飯歌

第二: 講真 捉乜野鬼 真係同邊間大學都咁講 有心入得嚟探路收集情報既狗 唔通帶槍 帶警棍 帶委任證咩 on9 check完個袋 你點都係要放佢入去

第三: poly無人 唔會同Poly俾狗拉得最多人扯上關係 淨係識”好嬲”既poly人真係大把

第四: 都係最賤嘅最後一點就係 想入去幫手嘅手足真係要衡量下幫唔幫得過？ 原來去到最後比狗攻 個個都淨係識走既時候 付出代價嘅可能係自己

係Poly嘅手足要睇埋條紅隧咗大個春袋，壓力唔細

頭先佛祖報夢話我知：

守紅隧橋頂全部外來人 一個poly仔都冇

落紅隧砌磚 溝水泥封路 又係全部街外人

軍營前既又係冇poly人

咁到底poly人除左響campus互屌之外仲做左D乜撚野呢？？？

係咪拎撚住個大聲公屌手足嗰個全日喺到屌手足戇撚鳩

一留係campus 好易ocamp 化

屌多半個鐘好啦 越炒越大就麻煩

不分化不割蓆不篤灰
事情已經發生左
希望佢哋好好改善進步

推埋天光

本身真係屌完啖氣落左就算
啲屈毛狗係咁話分化真係
啊！！！！藍絲智商嘅黃絲！

Popo都好大壓力

我作為poly人寧願去幫手開花算
見到冇必要既校園破壞，手足態度又差

Poly 仔係咁撚樣性格架啦, 自以為自已係大學生喎, 出黎做野個班仲吋呀, 以為自己係誠哥咁...............

CU守左兩晚今日第三晚係PU過
希望PU人唔好當Non-PU人唔係自己人，大家都係手足

Poly 果班mk比狗拉就岩架啦 佢地咁搞累事 唔出黎好過出 一陣真手足比佢地搞累比人拉埋就慘

好認同 送飯都系鳩人唔俾入
人地一點送到六點來來回回都唔認得
咁樣捉人真係以為自己穿越左去2014

泳池試野 試極都係同一款
好聲好氣叫你唔好哂野 講兩句唔埋就話你上黎呀要開我拖

wa, 泌透到呢

講真polyu真係冇乜組織
入到嚟完全唔知可以幫手做啲咩
又冇人指示 我唔係polyu人真係唔識路
屌最撚嬲係捉鬼捉左成粒鐘
仲要唔好態度對人
希望咁多位polyu手足好好對待其他入嚟嘅人
不完美，可改善。

整臭自己個朵

關撚事咩用下腦好無 要入實入到㗎

同埋想提醒下希望poly手足唔好當外援係condom

大概9點零10點嗰陣，tg有channel話紅館有幾部豬籠同eu有防暴落場 咁諗住poly會有人吹雞過去噴水池嗰邊守啦
點知聽到嘅消息係: poly學生留返喺campus, 外援手足就出暢運道... 嗰刻真係有少少灰

唔割，但希望poly手足可以改善下

真係唔好老奉，搵條命博過黎幫你嫁！態度好d啦

出面好撚多人幫poly證明真係好撚多冷氣軍師

香港政府同狗察食住花生咁睇緊大家鬼打鬼，與其攻打你地，倒不如等你地聚完人自己內亂

老實講，未有呢場運動之前

一向都覺得 Poly 學生質素係低其他大學一截

因為好多 Mk

同埋成班不事生產掛住溝女

但係國難當前，唔好分化!!!

佢哋一時表達得唔好啫

佢哋收到架喇，佢哋會改進架!

十點二喺泳池戴黑騎士頭盔 條撚屌
我記撚得你咖
個個手足試魔法打直掉去對面
你係要打橫由右邊掉去左邊
個泳池成條彌敦道咁撚闊 你都可以掟上岸TK嘅 你真係叻叻豬
差啲啲就爆個手足頭，隔離仲要成堆調酒師調緊酒

以後見到你嗰條戰線我都唔撚打㗎喇

幫手幫物資，佢地分好曬類咁我都幫佢地分埋類喇，分好曬拎過去 我一嘢擺上檯就畀佢地屌，話太撚多唔好擺上檯。我呆咗兩秒企喺到，忍住啖氣問佢擺邊，佢先話要擺地下，佢隔離嗰條友仲叫物資組條友唔好嬲。屌你老母晨早喺大西北入嚟，留咗成日幫你地守仲要去到邊都畀人屌，啲物資幫佢地分好埋類送到埋口仲想點撚樣。mk大學真係mk大學

叫你到個歉都好似好撚委屈咁
要你啲隊友同你出頭串柒柒
然後仲夠膽死繼續打橫掉

泳池「QC」嗰堆
我見到真係無嘢好講

辛苦曬啦手足
Poly人對你地唔住

利申：poly人

打仗呀！ 你估玩呀？ 入得去就預咗畀拉， 雜人邊會嚟…… 唔該用下個腦

其實啖氣下咗㗎喇， 不過啲冷氣軍師起身而家就好啦唔鋸， 成班冇入到去 就喺度話人係鬼痴撚線

其實CU都有收物資嘅問題…… 希望琴日之後改善咗， 睇住啲家長拖住喼行路入CU冇人理，最後有人同佢講 物資夠喇唔需要…… 半個鐘之後又話呢樣冇嗰樣冇連水都唔夠…… 嗰一刻真係想打人……

Poly 仔已經做左condom 仔，可以唔洗理佢地

成班垃圾

噚晚送物資去poly
一去到就叫人放低地下就好走
唔係話要人咩

不完美 可接受
唔好再嘈

大概八點幾 話叫poly嘅人留守 唔係poly嘅出去開花

戀戰，但又毫無目的，留守只想有啲成就，有啲野可以操縱到，Poly仔個人質素唔成熟，所以需要學習更謙虛

大家唔好割
比佢地知道自己錯乜
改善下

我係poly人我今次都覺得抵吊 不過我係唔會割
希望大家團結d 不分化

不完美
要改善

真，幾條條圍一條女教佢用弓箭
好多女都化曬妝放曬頭，著裙都仲有！
見到都眼冤

Owen li條撚樣掛住做show

POLY撚真係好戇鳩
有人送撚完物資想走
同條大台撚話想走 叫佢開門
條閪竟然話點解？
屌你老母想走囉

大體上認同 但之前cu話唔受外人玩嗰陣點解冇人屌

poly 人小心啲無可厚非，皆因中大而家好多鬼，街外人要體諒

道*

真心，計埋今日我已經連續打第6日，而係poly守第二日，到而家依一刻我都依然係poly守梗，琴日一聽到poly 要人山長水又遠過嚟，點知一到安檢，又要搜身又盛咁，冇gear唔俾入唔梗要，可能係擔心安全，但係咩一個女仔唔俾入？屌，我外區full gear走到嚟你叫我走？
仲有我都講咗我條team係入面，你要我show學生證我都俾啦，點解仲唔俾入？又要我fd嚟接又乜又物，入到去又話唔係poly人走，去返自己個區開花，係咪on9？其實你哋有冇諗過我哋係冒幾大風險走入嚟？一冇野就當我哋係condom.
好啦，入到去va，又話要捉鬼，都算，叫個講嘢唔清唔楚嘅男仔用喇叭講嘢成場我諗得3分1人聽到佢講乜，仲有你咁撚楊去嗌閂門有鬼咁，我係鬼一早走啦，之前仲有人7撚到叫人除罩同埋唔係poly人要查身分證，係咪搞笑？到底有冇諗過點解我地要black block吖？有人提意見又唔撚聽.
屌，你哋輓撚埋我個份.以後都唔會再去poly幫手.
利申:未去過其他u，唔知係咪一樣情況，但去其他區從未試過有俾人當condom嘅經驗.

好多錯字sor9，3份1**之後**挽**

你張相係咩事

證明我今朝係係poly，廢事俾人話我係狗/冷氣軍師

咁POLY係確實付出最多既U黎
最多被捕人士

打撚到咁唔好同我講佢地只係On9啦
中大又咁理大又咁
有陣地一平靜落黎就有On9
打果陣撚有咩

好撚明顯入黎搞破壞啦
係咪比佢燒到先肯打柒佢
同埋我都唔明點解大家會當每一個細路都係手足
黑社會唔入得黎唔讀得大學？

有唔啱就改
咪撚學黑警咁無賴

講真poly好閪多人咩，淨係靠poly仔輸撚左啦

Cu咁多日黎 有咁樣屌過？
唔係話想比較 但真係高下立見

唔講唔知係poly

哇屌

香港人先係身份認同